琴晚831 先完左無耐，今日竟然成頁都係講匯豐? 你地仲有冇人性?

明顯係林鄭藍屍黑警d打手想洗走831事件

推

半年嚟財經台都冇做過熱門
呢排成日有

呢句真, 所以我block曬今日開post洗版講匯豐個d

無錢何來抗議？

豐匯收共產黨錢

係咩？
利申：上緊時事台

洗版就有錢? 定洗版五毛有錢收?
原本就已經有好幾個匯豐post 唔洗開到洗版咁下嘛?
尋晚既post就洗走曬

關我撚事咩
搵錢緊要

人地發表下自己野，都要下下831,唔係成日口講831就代表人地記得

byebye

追擊樓主 如果有任何一個post或者留言唔講831就屌佢老母

你要connect香港人就要包括下，有班要搵錢，你成日831831,你打官司d錢係邊到黎

洗唔洗講咁撚多股票?

人地講咪講,咩叫多咩叫少？

痴線
好彩呢家連登冇咁大影響力

冇錢賺你612同星火睇下乾塘有冇人理

cctai手足真係好惡

仲有成日喺度講咩麵麵嗰啲on9

連block幾個, 開post就有錢笑死人
最好笑係口徑一樣 隨時轉個acc又係同一個人黎

批鬥成風